{"id":1820,"date":"2022-04-14T19:07:08","date_gmt":"2022-04-14T17:07:08","guid":{"rendered":"\/?post_type=podcast_page&#038;p=1820"},"modified":"2023-04-25T16:51:24","modified_gmt":"2023-04-25T14:51:24","slug":"matrix","status":"publish","type":"podcast_page","link":"\/podcast_page\/matrix\/","title":{"rendered":"Diskutek: Matrix Podkast"},"content":{"rendered":"\n<p>F\u00f8rsteklassestudentene p\u00e5 fjernsyns- og multimedieproduksjon ved Universitetet i Stavanger, har laget podkast om den f\u00f8rste filmen i Matrix-trilogien. Gjennom seks episoder diskuterer og analyserer de den sammen i grupper. Form\u00e5let med podkastene var \u00e5 oppfordre studentene til \u00e5 diskutere mediaproduksjoner mer. Les mer om opplegget de gjennomf\u00f8rte <a href=\"\/artikler\/diskutek-uis-matrix-podkast-tittel\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">&gt;her&lt;<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Gruppe\/episode 1:<\/strong><br>Audun Falch Fossheim, Sofie Nervik Gr\u00f8n\u00e5s, Johannes Helland-Hansen, Jacob Bowitz Jensen og Trond Kristiansen. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Gruppe\/episode 2:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Thea Malene Bar\u00f8, Markus Kvangraven, Aleksander Oftedal, Gabriel Lar Thorarinsson og Anna Ros\u00e9 Walderhaug.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Gruppe\/episode 3:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Einar Steensn\u00e6s Engedal, Iver Sch\u00f8yen L\u00f8kken, Camilla Myklebust Ripel, Jakob Hovland Wadel og Florian Werner.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Gruppe\/episode 4:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Felix Orvung Edvindsen, Gustaf Mattias Eriksson, Daniel Fatnes og Elin \u00d8deg\u00e5rd.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Gruppe\/episode 5:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Johanna S\u00e6le Insteb\u00f8, Magnus Klippen og Tonning Helg\u00f8 Meling.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Gruppe\/episode 6:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Marianne H\u00f8gemark Jacobsen, Eira Kr\u00e5b\u00f8l, Elisabeth Moen og Tjalfe Ellegaard Oure.<\/p>\n\n\n\n<p> <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Opplegget ble utf\u00f8rt i faget Audiovisuell fortelling 1, hvor Sigmund Trageton er fagl\u00e6rer.<\/p>\n\n\n\n<p>H\u00f8r podcasten her eller abonner p\u00e5 feeden for \u00e5 h\u00f8re i din foretrukne podcast-avspiller.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":1816,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"episode_type":"","audio_file":"","cover_image":"","cover_image_id":"","duration":"","filesize":"","date_recorded":"","explicit":"","block":"","itunes_episode_number":"","itunes_title":"","itunes_season_number":"","itunes_episode_type":"","filesize_raw":""},"categories":[40],"class_list":["post-1820","podcast_page","type-podcast_page","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-podcast"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/podcast_page\/1820","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/podcast_page"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/podcast_page"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1816"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1820"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1820"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}